移民既你地打算係當地做咩?

我打算炒陣散先

讀番個it課程先
閒日Uber 渣車認識英國公路有幾膠
（天下公路一樣膠）

上埋大學仲好

讀過第二科

lm

讀書 做生意 建立社區勢力

IT

HK no IT